大家認為結果係會點

就目前情況分析，包括美國要求香港問題同中美貿易掛勾，美國參眾兩院通過香港關係法，明言一年內普選，各位巴絲打認為結局係點？

A. 抗爭勝利，五大訴求爭取成功。

B. 抗爭部份勝利，五大訴求部分兌現，但雙普選未能落實。

C. 抗爭失敗，一項訴求都無做到，重不斷拉人受審。

D. 其他，請說明。

sorry我係失敗主義嘅，覺得會係C
但會keep住出黎